條90後竟然話聽日冬至要早走 !

話說聽日係中國d唔知咩節日冬至

咁呢，有條友話咩冬至，聽日要早走話同家人做節

咁我就緊係唔批啦

之後仲畀我偷偷聽到佢講粗口

我而家諗住聽日畀多d野佢做，搞到佢ot

平時就話有幾憎中國乜乜物物，而家就話要做節，根本就想借d意蛇王

好彩我醒目識穿佢

Ching Ho ball
90後寫蛇王就搵埋啲唔知咩嘅藉口
比佢o下t就啱

你農曆新年唔好放假囉

90後？##fatc ##fatc

唔係中國人學人想收早 on99

Ching ho ball

fatc fatc fatc fatc

有個90後仲話屋企約咗出街做節，話個個都係早放嫁啦。我話咁你又話出街食飯，個個都放假你又出到街食飯

佢即刻冇哂聲氣返去做嘢

6點放好呀，如果全世界都4點放咪大塞車

90後係廢d架啦
利申：1989年12月出世

家陣啲90後少少苦都捱唔到

屌鳩啲90後 個撚個都垃圾黎fatc fatc
利申： 10後

好彩你睇得穿詐~

利申︰聽日早放

你估個個似你冇屋企人咩

樓豬話最憎中國乜乜乜，農曆新年唔好慶祝囉，唔好放假囉，農曆新年大把人番工啦，覺得唔洗慶祝點解唔返工，新年有雙工喎

屌，樓豬好波。唔好寵壞曬啲90後
利申︰聽日返半晝

寫漏咗句「唔係話針對邊啲人，只係........」

留名

樓豬賤格，冬大過年，好多人都要做節架。個個似你冇屋企人

Ching好波

利申:聽日請假

唔係支那人冬至先無得放早咩？

樓主好波

睇字啦ching 樓豬明顯講緊條90後啦

可恥
平時天滅支共，但又要行中國傳統

今日講今日早走

你我都好波!

啲90後真係唔識do既
緊係叫哂啲親戚一齊帶飯盒返公司食啦 食完繼續做野

雖然樓豬假膠

依家啲90後冇啲堅持

有樓主一齊ot我覺得係我呢個90後最幸福既事

D90後真係好撚垃圾##fatc
應該今日開始早放fatc

多謝ching關心 但我一直準時5點放 ot當然交畀90後

無是咁的
零分重作

準時5點放多數無可以批假既權

中共同中國傳統好似係兩樣野黎喎

利申唔係80或90後，個人絕對唔會對公司有感情。因為你只要你唔係公司員工，你根本對該公司豪無價值。所以…無論80、90後，只要大家做哂d野就得

屌佢老母呀 想早放？劃撚花佢個appraisal啦

屌你老母呀

反駁唔到你

垃圾90後

Ching做得好!

奴性

做冬係漢人嘅傳統，你係西方人？

90後就咁係 成日借D易想蛇王

Ching ho ball
而家啲90後成日搵藉口借啲意早走
明明晚飯就日日都係嗰個時間食架啦，又賴冬至

直接早走就得，洗咩問，啲90後真係

唔係話針對幾多十後
但係而家啲九十後真係好差

中國傳統文化同中共管治係2樣嘢黎

下午請病假咪收你皮囉..柒頭